其實今日既焦點應該要係反共遊行

有鬼有近距離胡椒有射記者依啲次次都有架啦
你唔將對外個文宣焦點放喺香港反共遊行點叫人地幫你啊
香港仲要係世界各地反共遊行搞手
你唔推比國際知點對得住有搞其他有搞遊行既國家啊

反共遊行
反共遊行！

推

push

反共

風向撚

我係風向撚

吹翻啱個風

吹

你地係咪當全地球人都係condom?